罷工罷課係冇用的！！！

你呢兩樣野根本阻唔住政府運作， 只係自己捉蟲
我覺得每日將自己屋企袋垃圾
唔知點解突然手痛， 被迫放係最近市政大廈/建制區議員辦事處/ 中聯辦

一： 可以令黑警大量分兵搵人守， 令立會附近兵力緊張
二： 黑警要搜唔緊要， 因為佢地只會搜到食物殘渣， 用過嘅避孕套， 屎尿屁等等
三：個垃圾袋比佢地搜完應該都爛撚左 黑警有責任執返所有野入袋
四： 確實影響到政府部門運作
五： 成本低， 亂拋垃圾罰係罰千五票控 對和理非嘅人黎講可以負擔